梅西=流川楓 阿朗=河田美紀男

認同請正評

屌你

咁邊個係澤北
邊個係仙道

樂觀sir = 眼鏡仔

牙梅=梅超風，牙朗=歐陽鋒